一人一件做過嘅毒事

毒撚由細做起
細個冇朋友
日日放學之後同樹傾成個鐘計

呢個唔係讀 巴打睇咗醫生未

見到女仔兜路行

注定一世冇女

我單身我驕傲

一個人傻笑

上連登

一個人去迪迪尼

然後俾人非禮

毒撚安全sor